想問假個兩間龍門冰室點解可以抄到真個間一模一樣？

餐牌都係

另外個間係咪龍城

假龍門 係香港仔個間屯門海麗花園個間

富臨同佢傾第一間合作 （海麗）
Copy哂之後就反轉豬肚
自己開分店唔撚應人

屯門假

屯門真

個老細冇得告嗎？

印象中紅磡都係上面嗰款

觀塘紅van街個間係咪真？

得香港仔同屯門海麗兩間假

血饅頭幫佢裝修啦
鎖埋佢個櫃員機

Push

已經改左名

太少人知

可以諗諗

銅鑼灣都係

屯門嗰間假？如果係，上次有YouTuber中伏

屯門有兩間 一間真一間假
睇地址 海麗花園個間假
龍門居個間真

香港仔走唔到 封路真係大獲

調撚轉晒喎師兄龍門居嗰間餐牌係上面嗰間喎